{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042026",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049831",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 씨사이드펜션"
    },
    "text": "束草海水浴場から徒歩3分の距離に位置するこのペンションは、バーベキュー施設を利用できます。 号室は体調によって変動する場合があり、エレベーターはございません。 入室は15:00から可能で、退室時間は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを利用する場合、炭とグリルは2名基準で15,000ウォンで、1名追加の場合は5,000ウォンです。 バーベキューは1階の屋外共用バーベキュー場でご利用いただけます。当日現地にてお支払いください。 幼児は人数に含まれ、追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 5歳以上から追加料金が発生し、当日現地にて決済します。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットはできません。 駐車場は大体10台~11台駐車可能であり、駐車は先着順で可能ですが、現場の状況によっては利用できない場合があります。 訪問者のレビューによると、この宿はビーチに近くて簡単な食事ができる施設が整っていて満足度が高いそうです。 部屋は広くてきれいで、管理者のサービスも親切だと評価されました。 駐車は少し不便ですが、周辺に多くの便宜施設があって満足度が高いそうです。 値段もリーズナブルなので、オンシーズンにもおすすめだそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは束草海水浴場から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにエレベーターはありますか？",
            "answer": "いいえ、エレベーターはありません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用に関して料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー利用には炭とグリルが含まれており、2名基準で料金は15,000ウォンです。1名追加の場合は5,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。ただし、駐車スペースは先着順であり、現場の状況によっては利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れて行くことはできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺にはビーチや飲食施設など、便利な施設があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの部屋はどのような状態ですか？",
            "answer": "部屋は広くてきれいで、管理者のサービスも親切です。"
        },
        {
            "question": "このペンションはオンシーズンでも利用できますか？",
            "answer": "はい、値段もリーズナブルなのでオンシーズンでも利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 423
    }
}